屌 東張閪望執閪左去啦

乜9都報
煩撚到死
又嘈喎
人地argue關我撚事咩
成日播9埋d八掛野 又唔funny 愈睇愈暴戾
屌你老母臭閪豬
返到屋企都係想輕輕鬆鬆姐
是9但播下生活小知識都好呀
愈撚來愈似 香尻01
遲早執

利申 唔撚想睇 但老豆老母 聖旨要餸飯

同意
轉台又話：呢個台有咩好睇 轉番tvb

講還講 少啲粗口 唔係下下又屌又閪先表達到

啲主持去拍av啦
咁撚淫

我大聲唔代表我惡 sir